方會長見到狗走佬，真係兜唔到

唔好玩啦，呢啲時間見到黑社會咁既人衝埋嚟，係人都走啦。

便衣黑衫,話係警察就係警察?同現今既警察有可信性咩

見到5個黑社會衝過黎走佬好正常

5個黑衫截查你 我就驚！你唔驚？

衝埋黎係人都驚
又唔知係咩人
等間拎把刀拮埋黎咁點

而家見到狗唔走佬？
兜你老母咩兜
而家不推文回覆就係可以屌柒你呢啲冚家剷

你都戇鳩，行行吓街5個人沖埋嚟你唔走??

正常人見到幾個人兇神惡煞咁走黎
唔走唔通停係度幫佢含撚呀？

幾個無委任證黑衫人拍膊頭呀on9, 週街黑社會斬人無人會理, 咁都唔走？

當時唔個班人係警察
完

佢無show pass

四個黑衣人衝埋黎 好似黑社會咁(結果真係黑社會)

比你都走啦 你唔走除非你都係黑社會

冇show pass 嗰時

仲有用手差頸

黑個黑衫漢兇神惡煞衝埋黎, 鄧炳強都嚇走啦, 仲要一黎就搭膊頭叉頸? 叉完頸搞到D街坊黎圍你你先SHOW PASS, 撚知你係狗咩

4個人一黎就跑過去又叉頸

似老笠多過截查

好人好姐點會嚇走無辜市民？

你老母俾連登仔屌到開花，真係兜唔到

一個人遇到5個黑社會, 調頭走都好合理

去運動場捉人羅

見到4 個黑衫唔知乜水，本能反應都係走。

警察自己話黑衫係暴徒，見到仲唔走？

咁佢應該係佢捕或者阻差辦工之類啫 , 用藏有攻擊性武器係唔係告錯咗?

休班警阿
休班警去叫雞 屌撚完洗唔洗查埋身份証阿